場波好悶，執柒佢啦屌

買左冇入球 咪撚入

goal

踢到學界咁